誠哥呼籲：對未來主人翁網開一面

「經歷2代殖民」依加嘅新屋嶺 = 舊時嘅摩星嶺

黃台之瓜 何堪再摘